其實唔肯戴口罩仲要鬧返人係咩心態？

你係咪藍屍？